[國際球會盃] AC米蘭球迷討論區 27

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.9歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

轉左佢守中路好左喎
擔左好多位

不如開返個即討 好難追post

波叔做乜鬼呀

Borini 好狗

都話我蘭無蘇素唔掂架啦

茅到

出面都有人開左

都係上年果班人黎既 唔可以作準既

垃圾要存在感

證明上年蘇素carry成隊波

即討 post 班友腦裝屎，好難溝通

轉Kessie中間做盾 Mauri 做協防 防守好左

反而屌仔未搵返感覺

一半都係9up姐

尼安

尼安收下皮好無

點解娘d動作可以咁慢

尼安 出波又求求其其，推人就咁撚快

茅到仆街

RR望住前面等左好奈

兩件中堅真係垃圾黎

分邊

尼安真係on9仔 你右腳就唔好係咁落底拉邊啦

RR爆緊佢就係度散步

Mauri打中間真係麻麻 頭先果球就係禁區頂冇人

尼安波叔唔好整傷人呀屌死你地

開左即討

佢踢防中位唔夠經驗
野野比人搓甩

波連尼廢到

屌你老母波連尼食撚屎啦

Pulisic 踢一腳Marui後 成班對住佢勁大動作

而家上半場都係睇舊人邊個有得留，邊個要賣走

但其實整體幾好
好敢護波出波
又唔會蒙特咁下下大腳

禿達真係

好撚垃圾啊柏列達

禿達俾美羊完爆

[糷區][笑匠最後時光] AC米蘭 對 多蒙特

LIHKG @ Android

出波比人

趕緊返去睇下半場
米蘭上半場打成點

ZAPATA唔短路真心勁

半場好換哂佢喇
真係係到獻世

今場如果輸撚左實比人抽乾

好過平時
Kessie同佢都無對機動性踢法嘅球會嘅經驗
已經後面又有雙達

你老母波連尼，還我乙金

啲轉邊 現位 OK喎

莫利啲飛鏟好狠下

係啊 Mauri呢2場都唔差 值得留

如果蒙隊出到， 點會1-2

出面有邊個知正選有幾多個係新買

跟biglia學下野

終於完半場

我同fd都係咁講 根本都係上年D人黎既今場

mauri唔差喎

好似3個

波連尼一個代表全部

possession 10-90

衰撚過學界

波都拎唔撚到落黎

集中番即討區傾啦

1M 租過黎 要求唔到咁多

lm

置頂

差d搵唔到27

已經好期待邦老師搭梅沙

換左新兵防守好好多

MVP
沙膠

除左波叔之外其他都對板

keyman咁後生已經退化到桂神咁

+1

轉英文無咁嬲

最搶鏡就係新買果幾個

兩隻達,波連尼,尼安,獅王,尼尼,SOSA可以拜鳩拜

有排受

MVP 都898

波叔踢足大半，睇嚟新契仔

期望快d買到belotti,踢352唔使見到佢

sosa冇問題喎這

波連尼一黎就要out

我唔敢講啦, 大把人睇名無睇波話依個果個垃圾

波連尼應該真係飛機佬話要

由得佢地,反正未全正選同未夾好

再者老實講隊波勁既使撚買咁多人咩

係咪應該試定3-4-3？

就咁睇zanellto唔錯

已經決定今年3件波衫印邦老師, 梅沙基奧 同 羅馬仔

Loca基友加助手

Kessie 幾對板

上年懵帥都試過佢啦 上年就未夠班 今年應該可以借走去意甲下游隊

個人覺得最驚喜係梅沙

要佢打中間 幾浪費
等Biglia 黎到推返佢打兩側

同禿達個對比大到
根本打埋黑鬼達個份

禿達同佢 好大對比

Biglia放波
隊草不停插入

Zapata今場都穩陣

BREAKING: Antonio Cassano is expected to announce his retirement - eight days after he signed for #Verona.

佢啲推進

獅王同sosad我覺得ok

尼尼想留但係好唔掂

係隊草, 隊草好撚正
又定比波唔差, 2個人圍仲比到波, 身體質素勁到

比基利亞同邦老師黎左應該可以期待下, 隊草要兼顧防守發揮得無咁好

Montella: "I cannot look at today's game result. I saw a convinced team, even if we should grow physically and insert the new players."

Montella: "We have been together for only a week or so and I have seen a good reaction in the second half."

Montella: "There are positive things and other things we need to work on. Our workouts are projected for the Europa League preliminaries."

Montella: "Kessie is one of those who are ahead of everyone physically that I was struggling thinking about taking him off."

佢完全無視咗上半場了

嗰球熟悉的12碼提都唔提

上半場出D人好多都係邊緣人

換走Kessie, 你分分鐘鐘比李生即刻送返意大利

Kessie 明顯唔係啲無腦黑人

講真真係打352好啲 rr一有問就要出安東 打4後嘅安東會經常失位 加上佢最佳位置都係翼衛 後面有人補佢位都會好啲

Neymar has agreed personal terms with Paris Saint-Germain and they must now pay his €222m release clause. (Source: @Esp_Interativo)

呢個真係搶得好, 搭番BIGLIA我地中場唔會再好似以前咁成日輸

起碼俾人緊迫果陣有啲喘息空間先 唔駛下下大腳解圍 中晒人哋計

RR係有D慢, 352會適合佢D, 飛機仔唔知仲係咪萬年433, 希望佢唔係

好想快d睇佢+conti

聽日齊腳少少應該會試3後衛掛

聽日到都唔會咁快落場掛

下場唔係22號咩

落唔落場你點估到飛機佬架姐 你今日都估唔到佢會擺對咁嘅中堅 咁嘅三叉戟出嚟啦

下場可能都433為主 跟住先慢慢試3中堅

罰球皇比屌仔優勝就係啲處理好好多
跑步速度唔係快 處理波速度好快 唔會過份盲帶

身體對抗又唔算差

幾下直線都好 但真要前場多啲人同佢打one two

下場原陣

一陣3中堅係 雙達+高美斯, 外加蒙隊長復出領軍

希望唔好再試波連尼打正選
一腳好波都無
但唔知點解可以踢到咁耐

右翼無人

始終冇試擺佢落一格 左邊佢夾屌仔

黎緊飛機佬應該係圍住個 倒三角中場企位黎build球隊

Biglia 拖後
Kessie 右中場
罰球王打 左中場比屌仔好
差在前後點配人

肥安會放水

屌仔 LWF , 罰球王 LMC 打左陣

希望老細睇完呢場即刻加比錢買前鋒

睇完果篇3-4-3 可能想試用佢移植真藍黑條右路打法 防守型翼鋒

驚佢一陣去搵美羊

而家一路都話買 係未搞掂科落邊個度姐

隊草真係20歲？ 大我一日

真藍黑搵個跑狗打假RWF 真B2B
夾埋KESSIE 兩個補CONTI 個位

真RWF係CONTI

信不信由你

陣間睇重播先 隊草好似好好J

而家幾個目標都唔係咁易買, 唯有等FM發功

係 用佢補空位 解放conti

According To @kicker, The Aubameyang Transfer Window Has Closed.
唔洗驚

卡連歷個個都閂埋D唔該

馬卡報：莫拉達皇馬開車仔100M

都好明顯唔想賣

個DEMBELE真係好撚勁 希望遲下簽到呢D質素既新星

入返歐聯先講啦 Mirabelli啲眠光應該信得過 除左波連尼之外

好難正視的確, 鬼叫佢on9排禿達

希望買美羊只係拋下拖仔壓下價用

佢真係無撚得揀, 其實佢買多個前不如買多個中場好過啦
今場睇完條中場咁, 一個kessie打哂之外

呢樣同樣
2個有威脅既波都係佢比既
屌仔係左路唔知做乜, rr比完佢又扭唔到比番rr, 搞到rr要斬or回後

Renato Sanches 兩條黑鳩

波生究竟邊個嗌簽
無人肯認頭呢家一定

唔係米拉貝利咩

有幾次 屌仔K角位 HOLD波 RR疊上黎 佢唔比 罰球王現位出黎又唔傳

肥安肯借又唔驅

望AC華有返咁上下

呢個位真係好頭痛, 點解佢唔比, 以前就話有藉口幫佢話隊友咁撚豬, 自己去好過
大佬呢家明顯地好番好多

屌仔可能後備

再咁搞法可能屌仔係米蘭日子進入倒數

隊波二線時佢好搶眼，但隊波上一線時佢落後

屌仔傷咗大半年好明顯無態
個態應該仲差過查洛
比啲時間佢啦

佢上季開始一路都好差, 淨係帶帶帶跟住回傳, 鳩傳

未傷前都畀人狂屌

冇態就後備囉，有態再出

decision 問題大過能力問題
傷前已經出現

Decision making太差

yes

起碼而家中場中守轉攻唔駛得一個佢可以帶出重圍，諗諗下左翼同左中場未有新人可能佢同查古一人一個位，或者ac華打左邊佢打後備

卡斯辛奴又話唔退役

仲有on9仔覺得買完人之後會即刻變勁, 仲要幾個正選carry成堆垃圾要打嬴多毛毛係理所當然既事

屌仔進攻毒瘤

宮崎駿

因為大局觀同做決定差，同隊友無咩互傳互動，似一個人踢波咁

咁好難進步

似打街場死去

lau ming

‘Milan could play three in defence’

Milan boss Vincenzo Montella has revealed that he is considering a switch to a three-man defence next season.

Leonardo Bonucci’s arrival means Milan could play him alongside Alessio Romagnoli and fellow new boy Mateo Musacchio at the back, and Montella admits the idea is in the pipeline.

“I’m evaluating the players that I have available on a daily basis,” he said after the Rossoneri’s 3-1 friendly defeat to Borussia Dortmund on Tuesday.

“I have so many players, I think they’re capable of offering different tactical solutions.

“Bonucci’s arrival, for example, could see me favour a three-man defence, but it’s difficult to know for sure right now.

“I couldn’t use all the new players, many of whom will arrive on Wednesday. Of course, at the moment, Kessie’s ahead of them all.

“In fact, I’ve found it hard to take him off because of his impressive performances.”

Montella also discussed the first leg of Milan’s Europa League qualifier against Universitatea Craiova on July 27.

“My head is already on the game on the 27th, although we certainly won’t be in our best shape,” he continued.

“Our training sessions are solely geared towards this challenge.”

留名

相信真正米蘭迷一定唔會有咁既自信

成班廢柴就顯得佢重要
當隊友差唔多level, 佢就現形

3-4-3

雷霆救兵

華仔 好型

懞帥頂烏紗靠佢地了

加埋值成億嘅增援

其實幾個正選都正路丫
隊草，RR，梅沙都ok
新援最差係波連尼，又係同以前d人一樣，上場游雲

睇返隊草都有幾下交失 不過應該未夾好走位所致

干地個樣輸曬

有conti應該會好啲

兩個夾開有加乘

比較下，佢成個毒撚咁

華仔堅型

祖記唔買schick喎

潛力前鋒黎講我地又買左AC華

如果心臟無事既買多個無死

唔止 上季同廢柴做隊友佢都係死去

點解張張都咁chok

Di Marzio confirms that Belotti wants to join Milan. Milan made an offer of 45M-+ Niang and Paletta but Torni want 80M + the players.

Milan could already have an agreement with "Il Gallo" but no agreement with Torino. (Di Marzio)

A deal could be close at 60M + Niang and Paletta for Belotti. (Di Marzio)

Milan offered €60m+Paletta and Niang for Belotti but Torino president Cairo wants €70m [@MaxNerozzi]

After knowing that Milan have already reached an agreement with Belotti, Cairo now asks for €80m [@MaxNerozzi]

60m 已經好俾面

after reaching agreement with belotti 點解仲叫價高咗

唔順超

人地又唔急

尋晚禿達自爆完， 尼安又短路
咪叫高左囉

唔洗倒貼算比面

迪迪仔到都靈

不過我地個正選陣打352，牌面上夠爭冠，不過新隊磨合要打折。

龍馬
梅沙基奧 邦路斯 羅馬
干迪 隊草 拉素 RR
查古
華仔 紅貝

負資產

suso

我只知屌仔比下去

唔好有自信

米蘭正係同紅貝agree personal terms
未同球會傾？

紅貝換波生

同球員傾好個人條款先 再同球會傾
好似conti biglia咁

同比洛迪傾好曬人工同個人條款
但同拖連奴最後埋單條數傾唔掂

Suso可能會變左戰術球員，反正華仔打左邊都得
最少好過屌仔一味鳩推
呢個可能係FM點解一路都想追個正前番黎既原因

好行

或者suso

我get到個意思係因為米蘭同belotti傾掂左數更加嬲, 所以要加到80m

Suso打唔打到ss?

屌仔能唔能夠更上一層樓就睇今年, 希望蒙帥可以幫到佢啦.....

有翼咪可以轉陣4231或者433打主攻
買多個前鋒又可以轉3412或者4312打反擊
所以唔洗擔心冇位打

越打越沉迷單打獨鬥

明明初初黎同米哈時代打LM都唔係咁

佢踢番簡單d 比波走位比波走位 有機會入下禁區執雞 已經好得

處理啲波要更加簡單 唔好hold個波一輪
罰球王係K角位踢同屌仔差好遠
罰球王 見去唔到護住個波會立即交比現位隊友
或者見隊友有位去會立即傳

屌仔係hold 住舞一輪 先望下隊友 隊友走晒位現晒位都唔第一時間交

其實比基同干迪都係咁
同球員傾店數>問價>價格差距不太大/可接受>有得傾>球員開到聲想走
球員冇心打公開講到想走好多時價位可以都放
之後就慢慢磨講價
我睇紅貝成數都高, 又係呢個mode

佢自己都講到明想去米蘭, 賣唔出再留都等比球迷屌

兩個中鋒打一季？

應該3412係其中一個方案
都要睇班友夾出黎點

尋日 Calhanoglu出場, 真係將屌仔比下去
又肯傳, 處理又簡潔過佢
佢會交替係LMF 同 AMC位出現, 多左變化
係未夾好, 有時四條友會係前面迫埋一堆

但突破差啲

比屌仔差就係個活動範圍同上落能力

冇所謂 一過一 二過一 都係突破

係 其實one two 仲好
你睇多仔

借出去個陣好似打SS?

Resmi: Leonel Vangioni gabung Monterrey di Liga Mexico. Dia akan bertemu Honda yang bergabung dengan Pachuca

係安答果陣係打SS

查蘭洛古似奧燒既踢波

Vangioni pindah permanen ke Monterrey dengan biaya €4jt dan kontrak 3 tahun.

個樣就似

當然差就差好遠
但有幾下 都有幾分影子

希望羅馬仔今季健康

團隊足球啦, 華仔走位強

後備差好多
唔好傷

係呀 扭波唔洗再加點 多番d攔截仲啱打

快啲賣左巴卡佢，就有錢補貼買belotti

呢場明顯同隊友默契不足 佢好多時想打one two 都有意識但打唔出

屌仔傷完後狀態同意識都好差 腳步好重

V21 去墨西哥應該有錢收返

GOOGLE 翻譯
有4M收

買張頭等比佢啦屌

賣人
Kucka 6M
Poli Free
迪迪預計 12M + bouns
Vangioni 4M

唔覺唔覺都22M 左右

算啦唔好買啦
個老細根本玩野，你出到80m佢又會話要100m

São Paulo have agreed to sell Rodrigo Caio to Zenit, the player will decide his future in the coming days. (Globoesporte)

呢個去鏟雪

呢個好似又玻璃人黎

繼續努力 仲有巴卡 泥安 禿達 黑達 同終極大佬蒙隊未清

FM妖人
Btw 啲南美仔愈黎愈多為錢踢波架啦
再遲啲世界盃係歐洲獨大

巴西啲妖人越黎越唔抵買 好後生去晒中超 俄超

太短視 為錢去吸廢氣 同鏟雪

而家巴西球員個所有權都好難搞

好多時球會都係得可能幾十% 其他係個經理人

未計乙金14m

冇哂森巴球王, 唉

Vangioni 都換到4M
FM 真西利

黑達拍梅沙好似ok 禿達真係有冇人要

租2M 定3M 買斷11M

拖拉機就應該dry loan

Zapata 尋晚幫埋禿達執屎
前黃潛中堅 兩個幾穩

屌仔岩岩先復出, 等下先, 我覺得遲下可能適應到新打法會好少少, 但琴日個日係差既的確

罰球王一打屌仔個位生到, d波基本上做哂開始, 佢插花上黎個下已經覺得幾岩使
同埋比波簡潔過屌仔, 感覺上屌仔唔算係一個team player咁

梅沙上搶 黑達執漏幾好

呢單有賺, 正
done deal未

又要吹捧光頭佬

對家球會官方左

狂龍SI

嘩正呀屌

仲有4m收，怪錯左鳩頭佬了

加禿當權的話 free 左比河床啦

之前仲話一定要免簽，最後放低4m

覺得左閘位有d危 有咩傷病真係頭痛

Milan want to secure Richarlison from Fluminese for the future, he would cost €15m. (Sky)

賣人都好好j

話要免簽果隊係河床

而家比4M呢隊係墨西哥球隊黎

4m我覺得幾多下
如果係咁禿達都有10m, 問佢去唔去

Free返嚟再4m賣返俾舊東家

左閘 RR, 尼尼, 小卡比

想偷雞

河床食撚屎咁, 乞撚過我地

睇錯

賣人去墨西哥都幾賤

黑達 間唔中一場上身 勁是常識

琴晚尼尼真係嚴重比人屌打, 不如賣得好賣換個新左閘番黎
棄433用352, 換屌仔頂住當先

卡比 唔記得左

又唔賤 墨超都大搞緊
而且 南美黎講墨超唔弱過巴甲,阿甲好多

開香檳啦執到4M

上身一次半次啲失誤冇禿達咁攞命

發達 呢隻垃圾都有4M

4m賣左未先？

米蘭就未官方
但對方球會官方左

災難黎架wo ching

唔好j咁快住較好

另外想講鳩美斯琴日打右閘都係災難級
又慢, 波底差, 意識差

得罪講句 卡比仔打左閘真係狗也不屌
希望佢今季可以練下

352既卡比仔唔差
但4後衛要要練好啲身體質素

換左梅沙即刻見到分野 痴線分別大到

青訓有冇左閘ok

應該練佢打RCB 但冇人先夾硬打右閘

成條防線好左, 係條中場差左d
輸第3球無拍帶波個件

乙金借出去有無錢

卡比仔點解黎唔到?

2m loan + 11m 一定要買

青訓左閘最出名咪Llamas
Zucchetti 季尾拎左上黎一隊後備
Hadziosmanovic兩邊閘同翼都客串到 但去左森多

反而個人睇好右閘Bellanova

2M 定3M租 , 11M左右買斷

同loca打完U21 仲抖緊

估輸默契 開頭掛住補位 之後瞄到後面仲有人先再上去迫

咁conti歸心似箭
ac華打得仲耐過意大利個班細路都歸隊

梅沙波底好好多，仲扭得幾野 個波護得好

下場對拜仁仲慘希望唔好輸到琴日咁

90後

嚟緊尼尼淡出試下新仔都好

咁我就唔知啦

ac華驚要爭位

同巴卡爭 太易玩了

但萬一紅貝黎

買多個中鋒佢真係唔駛玩，尤其洲際盃表現唔算突出

洲際盃幫幾個大佬做dirty work 同拉空配合做得幾好喎

施華搭belotti應該效果最好既
但belotti自己打單箭頭又得
好想會打到軍刀拍大恩個隻效果

打352我覺得ok
最橙suso

打雙箭頭要4個中鋒輪換

2架坦克車開路

另外個2件算啦, 扔落去預備隊都覺得波生打唔到

反而suso可以打SS位，但無得再用落底cup番左腳出波既絕招

雙坦克, 很黃很暴力
攻唔入咪斬波兩個撞

反而另一個傳得好勁嘅Sanches
睇完U21 幾場唔覺有咩特別

反而唔係淨用呢招

SUSO 打SS 會係左中右都出現

3412/3421 咁輪換
ac華 belotti 屌仔 suso 露股 (同波生) 都勉強得嘅

所以話3-4-3最好
AC華有潛力但無必要遷就佢改陣式
相反Suso實力大家有目共睹
當然唔排除俾Suso打ss位拍住另一個中鋒

打343不對稱咪得

AC華做配合唔錯
如果葡萄牙唔係出nani打正前, 佢可能有幾個助攻

antonelli退化得好勁

咁樣d人腳先用得晒

傷完 加上唔細
而且又係身體流打法

我又覺得唔係改陣式
全部新人, 諗一個最好最強既陣姐
我覺得如果紅貝來左一定打雙塔強
不過AC華點都要練下自己射多D波, 冇可能野野都搵個TARGET比佢

Sanches好似confirm咗

又有得j？

source

confirm咗唔嚟？

j唔落

好似傾到個loan fee平少少

Renato Sanches is close to joining Milan loan with option to buy

Source @AlfredoPedulla

close姐

如果係option to buy, 就係神deal. 講真後生仔打一間會打唔起, 可能去第二間球會會發圍都未定~

不過真係唔好obligation to buy

睇個勢似係借盧卡仔出去

借好喇, 唔好賣

佢u21真係唔係打得太好

傳7M LOAN + 40M 買斷

係 冇乜影又唔覺有咩特色

成季都少出場, 狀態差都唔奇0既...

BTW 如果借山齊士要借走盧卡仔，咁我寧願唔要，留盧卡仔跟大佬學下野好過

睇多幾條片都唔出係咩類型
好好技術又唔係
但防守又好差下
如果係技術型 肥安一定比機會

簽中場後生仔應該唔駛限死搵呢個山齊士掛

c 朗都唔突出

suso打正中間冇打邊咁生

你唔限死佢 由得佢靈活走位 仲生
睇季尾佢同爆佢兩個成日換位

當美欺咁用

講咁多做乜
下季懞帥放波連尼做正選呀
你估佢做唔出呀

蒙隊+波連尼做膽

得身體質素。但練到攻防都有少少既都唔差既

國米蘇寧好似比人查緊 我地都不遠矣

之前唔係查過咩

叫做平平地搵個kessie 替補

之前查完泵多60M

蘇寧個管理好混亂 無論中超定大國際

我見虎扑啲友係咁屌

belotti 要80m 就咪同拖連奴癲啦

最慘係唔同位
最應該走個個應該係蒙牛, 佢塞撚住loca仔

睇個勢似, 正式反蒙

40M加人 is good deal
50M加人 still not bad
60M+加人 fuck you la

波生有可能係新契仔

想知點亂法
我知岩岩簽教練都要飛中國同佢傾, 搞到哂左好多時間

琴日個場打全場, 佢憑乜

佢地好似話管超級市場個方式去管球隊
仲有成班外行人 亂咁簽啲唔要嘅人

將爭冠分子帶到降班咁滯

齊人應該見唔到佢正選

成季有幾可齊人，波生分分鐘可以出到廿場

驚佢上契
始終唔信佢係FM買

好彩我地係外行人知自己唔識搵d識既人黎搞
見佢地轉會成pat屎咁

我呢家有d驚講真

講真尼安 + 禿達 + 40M, 真係好Deal, 唔使捱貴Deal 啊

50m +人都ok
而家話要80m +人真係on99

最理想同合理係40M + 大帝 + 禿達
再多真係唔值

BTW 而家又吹返莫拉達

呢個真懵帥親自話要, 屌你寧願你用後生個d, 點散貨呀屌你仲廢過馬生

我條底線係55M，叫買貴左少少，希望真係勁

如果佢肯要曬雙達，尼安同蒙牛
多左果啲錢咪當班撚屌既糧囉

抵啦講真, 一次過幫我地清咁多垃圾

波生真係廢到一個點 無樣得 我靜係拎100萬歐年薪我落埸睇好過啦

其實我寧願貴買莫拉達
不過買佢就重新煩過清人

踢左咁耐英超淨係學到新特蘭啲茅波 個人瘦到成碌棍咁 波底又差

莫拉達真係唔會放
曼聯, 車仔同米蘭都比皇馬撚左咁奈

似乎係mendes 安排？

10萬年薪都照殺你

Milan do not believe the statements made by Borussia Dortmund stating that Aubameyang is off the market. [@Gazzetta_it]

信佢啦！

Milan could also meet Torino president Urbano Cairo this week in hopes of lowering his demands for Belotti. [@Gazzetta_it]

其實佢琴日打得幾好, 好易衝散我地條垃圾防線
BTW都係想要紅貝

一黎佢本身無球走位 爆發加速甩開後防能力好強
另外就 多仔三個速度型前場 一加速跑起上黎好難跟

人地都係搵佢打後備, 你估佢真係打正選咩

冇人接機既?

Dembele一個屌打我地防線 佢淨係執雞都執死佢

又未算屌打 但要個半人去MARK佢

視乎莫拉達想唔想衝世盃
雖然佢坐皇馬後備，但都應該係鬥牛正選

dembele太難守，德甲班守衛都俾佢撚狗
宜家打蛆要Conti守隻哥斯達真係唔樂觀

Gazzetta_it now claims that Kessie does not want to give up the number 19 as it carries a massive significance for the Ivorian.

The number 19 is directly linked to the date of Kessie's birth, the date of his arrival in Italy and the date his father passed.

呢個要睇中堅同防中點補

真藍黑都係搵人補位 唔係CONTI 主守
CONTI 放去互爆

Dembele 麻煩在快得黎又扭得 一cut in 就拉走晒啲防守球員

下半場果球, 如果唔係阿隊膠左唔截Pulisic
美羊應該得球十二碼

球十二碼都係禿達輸

好似下半場咁
RR做第一道閘 阻一阻 Dembele 加速 , 將佢推到去一個唔舒服嘅位
如果RR 被Dembele 過左梅沙就即時補趕到

果球罰球王送左個波俾個龍直接開快

梅沙琴晚真係世界級，佢搭老師真係不得了

梅沙比羅馬仔起碼高一班tim

雖然我知大家都覺得奧巴唔值，但睇返如果好似尋日咁，有奧巴幫手爆下同衝散條防線，其實都唔錯. 當然尋日最好J 係Dembele 啦

已經有彈要拆

話唔定傾掂數

龍開比Pulisic
米蘭4個後防係齊度，Kessie已經係中間，
阿隊唔一早拍埋去Pulisic度， 係kessie附近唔知做咩
最後一刻先過去， Pulisic無壓力下出球靚波

d黑鬼係好小氣老師讓下佢啦
諗起yaya無人同佢慶祝生日~佢嬲左

阿隊指左Kessie出去 自己睇漏左邊路有人cut in

佢包落中間唔知做乜

等Kessie 塞住中間我覺得冇咩 指kessie 出去唔係問題
但小明自己唔好自己睇漏

abate可能隻眼仲有事，視野唔夠大
好彩買到干地，唔係右閘真係黑洞

CONTI 防守未必好過ABATE (眼未傷果陣)

Kalinic will only be considered by Milan if fail to land any of their main striker targets. [@Gazzetta_it]

唔好咁痴纏啦

死開啦屌你老母
留係廢倫咪幾岩你

我希望係 will not be considered

照咁睇應該九成係佢
紅貝個老闆癲既
皇馬又死咬90m
奧巴又話唔轉

今次仆街了

佢真係覺得佢同達仔姐貝同一個檔次

Kalinic 同Auba 德甲神射係同一句句子

咁我寧願要奧巴美羊啦

繼波叔之後， 卡連歷應該又係蒙帥點名要
一陣蒙隊+波叔+卡連歷上曬契， 另外8個點換都死

蒙帥點名要嗰個係邦路斯

其實係咪蒙帥點名要, 無得估0既

邦路斯係蒙帥訪問時自己講， FM問佢係咪真係想要， 要先幫佢傾落去
睇其他收購，波叔 同 卡連歷真係唔似FM會睇得上眼

De Sciglio has arrived for his Juventus medical

又無理由好個d歸功fm，衰個d就飛機仔食晒既

羅馬仔幾時復出？想睇人民幣組合

公道講 米拉貝利佢自己好似幾鐘意波連尼

驚係契仔

呢句真

黎緊睇佢真係用唔用
如果重用既就仆街

我感覺到有陣契味

永遠契仔都係咁, 出場唔知做緊乜/冇作用
但又老是常出現

點解唔收埋佢?因為見習慣左冇左會感覺怪怪

廢到咁應該有眼見掛
玩fm都鍾意借d萬金油之後熱身賽打全場 因為傷左都唔肉赤

Sulla punta qualche novità su #Belotti . Rottura con lancini, no secco a Raiola . Lucci ad oggi è vicino a lui, ma anche mendes si fa sotto
超級真紅黑！
比洛迪炒咗經理人，拒絕肥佬，並且準備同飛機佬，邦老師嘅經理人Lucci簽約

應該係不滿一億違約金單嘢所以炒
btw恥笑肥佬

比洛迪身上流著米蘭的DNA

雖然唔關事 多拿仔食屎狗

照入反骨龍一嘢

始果真係黎到米蘭
比膠刀件七號佢著啦

拎7M人工一場波失3球, 屌佢老母

Conti派經理人同拉素講數
比洛迪炒經理人

為左去米蘭, 可以去到幾盡

Belotti
Btw

Verratti to hire Raiola as his agent

舒夫真高: 比洛迪是AC米蘭最後一塊拼圖

史大叔

球員做到咁盡, 同舊會應該反哂面
FM點可以迷到D球員咁幫佢迫舊會放人

係喎

咁又唔好亂屌，尋日佢都無份踢

波班:鐘聲響起歸家的訊號

我尋日HEA睇上半場
睇到火都黎埋就冇睇下半
睇唔到梅沙

米蘭:比洛迪至古以來就是米蘭不可分割的一部分

尋晚獅王守龍....

虐待老人家

嘩屌你老母老師WIKI多撚到呢.............抄到手都軟

下半場先好睇

央視批蘇寧買國際米蘭或涉洗黑錢

派系鬥爭

加油

手軟好過口軟

都未抄到祖記個度, 痴撚線.............

.@Corriere confirms that Belotti will meet Urbano Cairo tomorrow with regards to his future.

含撚定罰找, 自己揀

另類米蘭打吡

去加幾行先

屌你老母, 紅貝黎我抄埋紅貝WIKI, 一定交(會遲)

References 先多

遲早到我地

咁我都賭,紅貝成交唔貴過40M+柏列達+尼安我抄比洛迪意文WIKI一次

屌你老母唔抄REF得唔得

要睇下米蘭條水係咩既
雖然第日雜種落台之後都會俾人批鬥

高莫娃都無咁多條件

依家轉左經理人喎,可能平左呢

男人老狗好心跟機啦, 我頂多遲交唔會唔交
真男人

可能最後又靜雞雞傾左第個

陣間買左阿古路 針住車仔就搞笑

可能最後黎既係住烏

OK, 抄一半, 含一半

含半條都係含

大家點睇阿古路,古古?

後半條ok?

佢肯黎既真係起碼都要拎歐霸冠軍

夠我丁幾年

咁要橫吹, 唔比借D椅含埋前半

會唔會最後係352, 簽伊巴

曼唔係續佢咩

你好熟咁喎

卡連歷
一聽個名就知唔係咩勁野,平凡到

又幫肥佬含

曼好似等佢好返再簽返

講真唔覺卡連歷差 但唔算係米蘭最需要嗰類型同埋價錢有啲貴 你話15m我都可以接受

問題係費倫企硬30M

冇上升空間
下年就歐聯

利申
紅貝黎我戒J一年

而家邊個搭隊草同biglia好

肯定走數

走數我抄wiki紅貝英文一次

10M/15M+蒙牛 可以接受

30M, 真係泵多少少落比洛迪度

假奧燒

其實卡連歷而家都唔岩米蘭用因為支點我地已經有AC華
打雙塔又係無乜可能因為出哂兩個打反擊又會太慢
所以支點一個就夠 比洛迪岩米蘭用多D因為樣樣都有最緊要係有速度
而家米蘭係差一個速度型球員如果比洛迪黎就真係

咁左邊得屌仔同大帝真係有好大升級空間

There is confidence about a positive conclusion of the Renato Sanches deal. Both clubs will likely meet on Saturday in China. [Milannews]

Milan are insisting on a loan + option to buy, while Bayern would like to receive money and are reflecting on the possiblity of a paid loan.

莫拉達無機會架啦

真係睇拖連奴個痴線佬鬆唔鬆手， 或者FM會唔會係後面突襲緊第二個

傳緊嘅真係
比洛迪>>美羊 >>>>>>卡連歷

紅貝黎 反而係紅貝打支點

睇打法啫，如果佢身後有屌仔Suso呢啲hold到波之人佢可以專心走位，拖連奴都係揾佢打單箭頭

其實放生ac華做士哥手都係一種打法 開發下佢d埋門能力

有無諗過反骨迪過唔到體測

Full speed ahead for Belotti! Tomorrow, he will inform Cairo of his desire to join Milan. [@VitoAngele]

留番打後備都好 差個左右都得嘅閘

佢做後備一流

其實迪迪仔好偉大，幫後輩Conti鋪好唒路，唔好再反佢喇

要個老細肯減價先有用

一間迫到個主席發癲

本身已經係癲

比你唔賣可以點？有哂離心邊有心打波

我地估唔到d癲佬諗咩

如果佢真係堅持留比洛迪都唔敢唔比心機啦, 下年唔想打世界盃咩

50+禿達+大帝差唔多了

送多個蒙牛啦最多一次過幫補強前中後三路

加蒙牛真係要80M了

下年多隻私家雞，前4靠佢

Dortmund, Watzke: "Milan can't be interested in Aubameyang. They didn't respect him when he was at Milan."

60m 加堆廢柴 清人工仲要對方食佢地人工 not bad la

五萬歐元

禿達尼安到時到候會自爆架啦

成日覺得蒙牛去第二隊就會有第二春

19 同91 任你

?? 佢琴日無出

邊個係佢本來個經理人？

好膠

普巴版
Jucwntus, Marotta: "Manchester United can't be interested in Pogba. They didn't respect him when he was at United"

揀最短果種語言抄

香港官方語言係中或英文

獅王打左差不多全場，雞脾奧臨尾打左陣
四十歲要打咁耐，尋晚佢一定痴左好多鎮痛膠布

抄泰文版

比洛迪加盟我抄粵語版

講錯 我會用倉頡親自打一次

見佢撲完Mor 球勁射起身按住隻手好似好辛苦

sor

簽到比洛迪即刻買波衫

蒙牛呢d打中下遊派下牌就得
一俾人逼就亂撚晒點爭冠

意乙就岩佢打

踢到妹下妹下咁
退役轉行做model 算啦

蒙特其實唔係咁差

不過係廢

之前仲屌佢橫傳 屌你老母 佢而家成日鳩吊高波直接搵前鋒仲撚衰

最搞笑係人地未迫到黎都鳩斬

睇埋FIFA佢個特性真係得啖笑

BVB CEO Watzke: "I found it disrespectful of Milan when they decided to publicly declare their interest in Aubameyang."

又一個

Calciomercato - MILAN and Belotti, the deal is near.

NEAR左好耐啦屌

According to @Sport_Mediaset's Carlo Pellegatti, Kessie has chosen number 14, while Bonucci will wear 19.

講掂數

可能死裡地打完

又狙擊我做乜

沾屎

始終邦路斯意甲有江湖地位

夠膽搶19號，3秒內打斷你對腳

19號對Kessie咁有意義
對Bonucci有無

喺祖記頭幾年班隊友球迷咁叫佢

Mirabelli to @MilanTV: "Suso is not for sale. Soon we will extend his contract. Locatelli is also not for sale."

正如1號對保方都冇意義嫁

Mirabelli to @MilanTV: "Suso is not for sale. Soon we will extend his contract. Locatelli is also not for sale."

唔講咁多 米神好波

法禿
米神

講起保方，ccc尼去左做副手

下年有祖打

正常到咁
比著係鳩頭佬實loan 晒兩個仲要有option to buy

俾著光頭佬應該會Locatelli直接賤賣 熱刺出12M都可能買到suso

俾著光頭佬, 15M賣曬老馬+迪迪+盧卡過祖記
再續約狂龍

Conti to @MilanTV: "In Milanello I did individual training sessions, now I finally met everyone & I am happy. We have to be a strong group."

Conti: "Milan attempted to sign me before everybody. We are also speaking here about Milan, with all due respect to other clubs."

Conti: "Gasperini changed my life, I'm forever thankful to him. Role models? Alves and Ramos, I hope to achieve half what Cafu did."

Conti: "I don't know CSU Craiova but all games in Europa League are difficult. Bonucci? He will be a leader for Milan."

Conti: "My dream with Milan? Play as much as possible and play in the Champions League."

Montolivo has recovered from his minor ankle injury and is back to training [Milan TV].

雷霆救兵到左, 即刻無事

感謝各位

走啦仆街

見到而家FM 比我地當神咁拜，我諗當年加禿貝老入主頭幾年應該都係咁

幻想下自己見證雲巴士頓、古列治、列卡特加盟

我記得雲巴同古烈都係破紀錄

傷好夠pass人地球會medical test

肯定買到 不過唔係熱刺 而係羅馬 會千二萬賣畀羅馬

二五迪就會友情價5M去狙

祖記第一次開4M咋

金錢足球始祖

拜隻山齊士唔對路喎

睇返古列治都只係未夠6m, 但已經破轉會紀錄

見到邦隊立即起返身先 唔好失威

好彩我都見証過雷哥 尼少 大恩 ...

Bayern CEO Karl-Heinz Rummenigge: "Renato Sanches won't have enough playing time at Bayern."

Rummenigge: "We are willing to negotiate loaning Renato out. I confirm Milan's interest but negotiations haven't advanced since last week."

Rummenigge: "If a club is interested in a Bayern player they must know that there are important economic figures."

Rummenigge: "I feel that Milan are not to meet our demands. I say that It wouldn't be bad if we receive a €48m offer for Sanches."

但點解要買波生呀屌你

波齡淺過你，尼少過左黎嗰年開始睇，但未見證加盟

尼少到而家都仲係我頭號偶像

比拜雪1年仲敢要48M

其實我地唔急要, 等佢雪多年先要都得
仲有市場上大把選擇, 使等你? 等趺價啦

當年尼少嚟仲high過老師嚟

隔離球會經理好似

頭先對阿記完全唔掂， d傳球
要放就唔好出啦，點解個個都係咁

free loan都要諗下

我連登個名都係因為尼少而起

我2011開始留意米蘭2012先真係場場睇睇米蘭剩係見證過。。

伊巴 silva走

我剩係J過伊巴賓奴
之後X先生 龜頭人 一大堆YOUTUBE無片既人

呢件真係垃圾黎

Rami

太年輕了
我係巴治奧時代開始鐘意
不過果時細個 李安納度果期先開始睇得多

玩winning識力力之後先慢慢留意

到底伊巴走之後呢隊波仲有無新fans唔計米蘭市啲人啦

我係玩winning, 朋友同我講『呢個人叫尼斯達，好勁架』，跟住就追隨尼少到而家了

軍刀拎歐足個年開始睇，最sad係卡卡走

有無人一齊整2011打後最垃圾轉會11人
Agazzi
艾美路 Silvestre Zaccardo 美斯巴
龜頭人 艾辛
柒柒 阿祖 馬特里 Ocampos

我係鐘意軍刀先睇米蘭，我同比洛迪係知音

又唔好講係垃圾，只不過我地想要多年打kessie後備，市場上好多選擇，唔一定揀佢

嘩
真老鬼

有冇可能搵得番當年伊巴加盟官網homepage個金字

armero silvestre zaccardo adriano應該唔會上網
實有人廢過佢哋

世界冠軍 zaccardo

當年萬年後備禾高同史米，來到今日個陣應該有得爭下

湯馬臣都神鋒啦

Agazzi
美斯巴 – 世界冠軍 – Vergara – Silvestre – Taiwo
龜頭 – 祖兒
切切 – Matri – 波生

Sub: Silvestre, Vangioni, Constant, Muntari, 組爸, Salamon(?),Torres (?)

有冇漏

沙真會直頭係主力左翼

中場冇艾馬神?

柒頭太多

依個唔算啦

艾馬臣同艾辛真係養老
兩個都上過一線

黑蒙未有其他咁差

艾馬臣食屎啦， 拒絕熱身拒絕後備上陣

鳩頭佬果D密集式鳩簽真係好ON9
簽完下季又要諗點清

阿切比都唔上榜

湯馬神屌打我地呢家既巴卡啦講真

佢好似有病 仲有個美國中堅咩安耶禾 保贊我記得都無乜用

求撚其簽堆人翻黎算撚數

仲有世青神射手

好安答

湯馬神好撚型

後備殺手

呢件真係

未出過場

好似去咗泰超？
仲話乜鳩新希望
搭柏圖，paloschi
結果走晒

安恩胡同伊巴隻揪

邊個?

有cancer

adiyiah

鳩頭佬d眼光真係

不過好番又打得唔錯

簽belotti未 簽埋真係可以學光頭佬講句transfer market is close

以前波里路真係好型

48M夠買高華錫啦

專入高難度波

其實當初可以畀下機會佢

木木梟好撚cute

佢都係轉行做明星算吧啦

好想j

果季下下都窩利倒掛

好似係09-10

識貨
大眼睛綠煲呔

盤帶幾勁

訓醒就會有news

With Aubameyang and Morata off the table, the path is steering towards Belotti. There could still be some surprise targets. [@AntoVitiello]
Belotti

鍠唔會放喇，摩迪都老

其實最完美真係比Belotti黎米蘭
達子去車仔
希望搞得掂個主席

news係莫拉達去車

BREAKING: West Ham and Lazio have agreed on a €32m fee for forward Keita Balde #WHUFC

國米又空炮

唔會掛
我蘭隔離街車蛆都傳過 佢本人會想去西咸？

乙金

抵啦，肯定係拉素嬲嬲地求其賣走佢有意甲豪門(兩個待復興)唔踢，慢慢去踢英超中遊波啦

做乜鬼

可能我地3間人工offer唔夠高

去call g

點解仲未有老師訓練相

向光頭佬致敬

懷念鳩頭佬

呢家比共狗公開屌鳩, 我諗我地都就仆街

有冇人星期六會上深圳睇
仲諗緊去唔去啲飛好撚貴，平又好撚遠

佢淨係屌隔離街 可能我地係State Capital 嚟

1年約都32M

我地都唔知係咪state capital黎
不過可以肯定係李老闆一定唔係真老闆

英超出錢架咁架, 間間都咁有錢, 無得比架

Conti 簽名張相後面背景blur 左果個係佢

希望係有咩冬瓜豆腐之前可以做到球會自負盈虧，不過只係妙想天開

下一場係幾時?

呢幾年都無咩可能, 無球場
睇下可唔可以食到大陸條水開到新市場
唔係話上市架咩

支持黑羊留係bvb, 達子去車狗, 紅貝炒agent去我地呢邊

This?

星期六
好似係

22/7 1735.

唔該巴打
希望唔洗再見到波生

keita 質素，潛力一定有
如果下年 Bosman 西咸一定爭唔贏
呢個價值得俾嘅

西咸正宗有錢都無人肯黎果種

好難見唔到
一日無suso
佢個位穩如泰山

咁佢隊波本身都有質素嘅
lanzini,obiang,antonio,cresswell等等都有實力
慘在payet打起咗就嗌走

見到依家個轉會咁生性
諗起前幾年進攻要泰球王或者文斯尼單打全場就..

仲要泰球王果季幾好波 點知禿頭佬真係垃圾加死乞衣 係咁話要免簽定只借不買

真紅黑無好下場

咁咪難買，要買更有質素既先upgrade到，但有質素既又唔會去中游隊 所以唯有開高價

Morata車仔官宣左

實J撚死班車迷

好去唔去 去隊搞屎掍既
不過我地咁樣又比人加價

唔好過60m

達子做乜去左轟架

達仔埋單80M+5M

比洛迪身價唔應該高過佢
拖連奴個老細

仲有飛就去啦，我想去但星期六要開工上唔到去

原來60M

中銀喎 大晒啦

而家仲有飛賣咩？

中銀只係sponsor?

有球場先 再好似蛆咁經營已經可以自己搞掂

快啲買埋belotti 啦奧巴美揚我都殺了

走因為女人

同車仔咁friend

每年1.8億

Milan's bid for Belotti will reach €60 million + Niang and Paletta. If Cairo refuses, Milan will sign Kalinic. [via @DiMarzio]
睇黎係kalinic
希望紅貝貝佢說到佢老細

費倫都refuse 唔該

屌唔要kalinic,最多俾埋蒙特你拖仔

費倫加油，頂實

印象中其他咁多間中資收購左嘅球會，好似都無中銀sponsor?

Torino are ready to offer Genoa 21M for Simeone according to (@AlfredoPedulla)
買定人頂

simeone都幾有潛力😂

應該預左放比洛迪， 之前搵過D. Zapata

係獅子開大口

而家比洛迪得米蘭會買

講到真咁

岩啦，人工比唔到，轉會費又貴
同埋人地唔會睇得起我地

傳姐

仆街呢家傳得好勁卡連歷

得米蘭係水魚

卡連歷咪卡連歷囉15m內接受到

壓到平先出手 明顯fm覺得唔值先唔出手

暫時咁多單得魯馬續似水魚

Milan keep receiving offers for Suso but, as confirmed by Mirabelli today, he is not for sale [Sky].

叫價30m

正
求埋ronaldinho, ronaldo嗰兩張

即刻想印番佢

阿祖都叫救過隊波1-2次, 其他人去死啦

頂多15M, 高過呢個價唔使諗

波生5M都唔值

當年LAG到上唔到個網

老老豆豆15M卡生我都唔讚成講真, 到時散貨散到你煩

紅貝穩陣

如果見克比洛迪拖連奴都唔肯減, 卡連歷30M又唔肯減
出20-25M同拖連奴搶Simeone算

我諗真係最終報價 呢到加埋都80m 達子都85m 如果咁都唔放真係癲左

到底拖連奴老細係純粹唔想賣, 留紅貝打多季, 定係覺得米蘭係水魚? 對於打得一季好波0既球員, 呢個價已經好誇 (其實所謂好波, 都只係幫隊波拎第九)

我覺得係唔想賣

華拉迪轉左肥佬做經理人...PSG RIP

睇埋conti落場點踢先

費倫都話因為蒙牛
拖連奴真係R爆頭

據講話 如果要買Barreca 就要比同Conti 同價

痴線
一個意甲正選, 一個流放意乙

PSG大撚把錢, 驚閪

Barreca正呀

如果肥佬得罪埋psg

佢仲有曼聯

Verratti 份約到2021年
PSG同你慢慢玩呀

咁拖連奴第九個主因係對中堅加埋joe hart嘅問題

肥佬得罪左我蘭之後有咩後果

有錢下家又少一間 仲要psg最爽快（水魚）

我蘭正衰仔冇guts

意甲復興有望

市場冇龍門

世界杯先唔走， 但簽埋肥佬明顯準備飛起PSG
下年轉會好睇了

去疤

被比洛迪reject

今年勁多真紅黑上賊船

淨係reject肥佬都可以加多10m

如果轉肥佬真係不了

題外話，羅馬仔同Biglia應該好好傾

Forza lazio

03/04 有個fd叫kafu根住打winning就用cafu個隊 即係我蘭
仲記得atv睇歐聯個廣告係咁loop謝4入波 stam企左係到望個畫面

收到風傻邦話強勢回歸

留守舊登啦

睇完你咁講去左高登望一眼, 個post 一日十個留言都無.... 好難搞.... 快手叫佢地過晒黎啦

宜家舊登真係死城咁

同隔離個條ON9鬥ON9
叫我地隻傻邦去搞鳩佢地啦

班高級會員話係好事黎架

睇見體育台頭一頁, 有啲最後發表已經係一日前, 好少人....

BTW連登多人但體育台真係太多假膠，想正經討論下都好難

不嬲波台都係9up同假膠多，膠還膠起碼有人先
舊登果邊你想搵假膠回你都冇

都係，討論區多人氣好重要

前幾次膠登都打唔殘高登
呢家高登真係步入滅亡

果下一野得罪最多人用果個平台

舊登玩完架啦，果班垃圾admin搵定工啦

Milan could close the deal for Kalinic on Monday and after that go all-in for Belotti, offering €60-65m + Paletta and Niang. [GdS]

Fiorentina want €25m + bonuses for Kalinic, while Milan are offering €22m. There are constant contacts between both clubs. [GdS]

屌

打雙前鋒

一個波連尼仲唔夠

仆街喇
仲要22m, 仆街垃圾點散貨呀

未驚過 假消息壓價啫
In F&M I trust

屌你真係唔好呀

兩個要晒托柒呀

無限金錢 suso替一個前鋒位 拉後一格打都得啦

好慘

引專家指買意甲球會有洗錢嫌疑 官媒斥蘇寧、李勇鴻入主米蘭雙雄走資

打機咩

打咩陣都好，中鋒至少要兩個，唔通AC華一個打全季？

有啲野唔洗講咁白既

佢話買完Kalinic 仲All in Belotti 喎 都啱既
走兩個前鋒入返兩個 巴卡都應該走

收錢啦！嘈

只係唔想咁貴買

買哂有成四個前鋒

佢都係想入股一齊玩啫

Montella considers Belotti as the perfect striker for Milan in a potential partnership with Andre Silva. [GdS]

Suso真係無位踢

李老闆背後話有中銀喎

Montella considers Belotti as the perfect striker for Milan in a potential partnership with Andre Silva. [GdS]

可以轉陣既, 彈性大左我覺得OK

求下你belotti啦
belotti黎我真係抄埋都得架

當我無講過, 垃圾紅貝咪撚黎, 卡連歷一定要黎呀, 好期待

根本紅貝一定唔會黎, 死左條心啦垃圾

Keita好似拒絕左西咸 一心去祖

燈

駛鬼咁多咩正選2個有8成出場率加一個輪換夠玩
除非你預有前鋒會大傷咁冇得講
仲拎22m買kalinic做乜
又唔係後生又唔係勁成個漁夫2.0咁

等睇彩虹gif

據聞 李生想喺港股上市

都未證實

有d擔心soso,屌仔係新陣容會被邊緣化

如果係真即刻all in

係咪仲未續

22M

屌仔再咁獨就唔怪得人

巴卡賣 Crutone 借 得返三個

Suso仲後生，屌仔要加把勁啦，舊年就話無人用佢可以打下左打下中，今年都要自我增值下

其實達子幾正
不過無歐聯
點都買唔到
同埋黑羊都勁啦
點解咁多人反

主要係人工貴
同埋唔想愛回家

其實波叔可以打前鋒
不過效果就。。。

達子靚仔

黑羊其實都幾型

轉左口味

型同靚仔其實係兩回事

如果打雙前鋒，波叔買返嚟真係唔知做乜

有無人計過
FIFA依家有幾多個真樣
查查 波連尼 邦老師 羅馬仔

波連尼明顯係前場萬金油咁用
每隊都有個咁嘅角色

Gay

大家都唔記得佢Natural Position係三前鋒右面果個

右波叔， 左尼安

達子先58M鎊

抵啦，以前多多問題都闊佬懶理

GAY佬果然識食

如果拖連奴仲要高過呢個價真係祝佢仆街死啦

BTW 紅貝貝點會睇得起我蘭

繼續燈

中堅可以比機會SIMIC 出去成長得幾好

唔係搶點咩 佢羅馬入波最多果種係打搶點

停賽果陣好似FIFA 收走左

羅馬仔好似唔係真樣

如果拖連奴老闆企硬80m,最後簽完比洛迪後無Budget簽卡連歷……

咁會留巴卡

你想施華拍巴卡定係拍波連尼

等睇施華傷，開波巴卡拍尼安

80M嘅話就叫佢攬撚住比洛迪口過世啦

尼安點睇都係屎ga la
但中場多左人餵，巴卡會唔會返生

佢d把握力有返8成都發達，今季起碼廿球

agger

有冇D老妖前鋒借來用下

伊巴

寧願100m紅貝

韋拿

基奧雲高

Matri

費托

呢個係美國做皇帝

Nikola Kalinic’s agent is reportedly heading to Milan, as the striker once again leaves Fiorentina’s pre-season training camp.

仆街

即係之後all in紅貝

佢咩TYPE

大隻搶點？

碌萇TYPE

應該係一係呢件垃圾, 一係紅貝

可以叫戰術中鋒型

個人覺得係搶點能力同身體質素高 但防守勤力程度低啲嘅乙金囉

總之你當佢低技術含量target man
睇過幾場廢倫完全唔覺佢有特別, 廢倫可唔可以堅持30m唔好賣

係 一個窮人用戰術中鋒

25m

紅貝勁好撚多喎

同基奧特比又點？

可能用嚟打ac華後備

La Stampa - The truth day is here, Torino-Belotti. Milan is pushing for the italian, but Torino wants 70M+Niang+Paletta+Locatelli.

基奧特勁過佢啦

要埋suso吖笨

新agent快啲搞搞佢

要埋我ok?

邦老師：開羅在禁錮比諾迪

拖連奴老細真係好痴線 希望FM 唔好上當

仲有睇黎卡連歷點都過黎架喇, 15-20M 啦希望

好貼切既形容
住烏同佢差唔多老老豆豆

不如比埋條命佢啦仆街, 癲撚完未呀佢老母

接受唔到

我唔係介意比錢, 不過一個打得一季好波既人值唔值咁樣ALL IN買佢

60m + 2件垃圾, 要唔要唔要算

住烏打唔到反擊
貝貝得

我唔係介意比錢, 因為啲錢唔係我0既

講緊卡連歷

柒左

住烏仲快過卡連歷

唔撚係呀嘛

千期唔好放呀,攬撚住比洛迪過世啦

洗撚同佢急咩 季中或季尾睇下跌幾多錢

60M買紅貝仲要驚打唔起
好驚

未見過你巴打
係咪高登隻基奧雲高?

[感謝各位轉會米蘭] 祖雲達斯球迷區（5）

Milan are pushing for Kalinic now. He could arrive along with Belotti but Milan want Fiorentina to lower their asking price.[@AntoVitiello]

高登個基奧雲高唔係我

條友柒到開新post之後冇祖仔理佢

而家要買晒兩個

因為高登隻基奧雲高係祖FANS黎, 未見過你入黎我地POST

咁要100M差唔多

Milan are expected to sell around 40-45,000 season tickets this year per current trends. Sold just over 16,000 last year.[@MilanNewsit]

呢隻可以搵到幾多

其實買咁多人
換個冠軍級領隊先最重要
太多突然暴發戶球隊往績, 都係衰係個中游料領隊度

一月先買

邦邦?

一月等佢打唔出水準再買都OK

wtf

又好矛盾 打唔出 會跌價 但仲應唔應該買呢

梗係唔買

AC華唔係飛機佬落order話要買，只係fm想同文迪斯打好關係
飛機佬由始至終淨係想要卡連歷

Milan will make a decision soon on the squad number 19 shirt. This decision will be made on full consent of both players. [@Gazzetta_it]

卡叔打正選.... 波連易係隔離

比洛迪真係太貴
仲有冇其他選擇

卡連歷已離開費倫訓練營

波叔 - 卡叔 - 尼安

Secondo quanto riporta l’edizione odierna de Il Giornale, il Torino avrebbe abbassato leggermente le proprie pretese per Andrea Belotti, che inizialmente veniva valutato 100 milioni di euro. Difficile comunque che il club granata possa accettare un’offerta inferiore a 65-70 milioni di euro cash più qualche contropartita tecnica.

你係fm幫佢搵下。

暫時未俾人買走的係得佢同小豆比較有級數

OFFICIAL: Mattia De Sciglio joins Juventus on a contract until 2022 for €12m to be paid on three installments

好行唔送

西咸去左bid小豆了

都未官宣

12M都要分3年

有英超隊出手， 唔會平了

對返買老師條數

對番老師條數就40m la
仲要分3年

根本係迪迪加錢換邦路斯 唔知做咩分開

65 70m deal?
講乜篇野？

分開祖條數睇落開心啲

40m CB 同埋 28M 加人換 邦路斯，前者比人感覺貴啲，球員身價都易睇啲

米蘭買邦路斯都係分左3期

而家計返我地比一千萬一年買邦老師
好似唔錯

Apparently, The total fee is €12m+500k bonuses linked to some conditions during the contact period.

卡連歷如果15m黎我都覺得ok既

多過千五萬真係好on9

用住先啦
講到佢波連尼級數
又太誇張得濟

卡連歷同巴卡有咩分別

飛機佬親生

我有6球一年，你呢？

我覺得只會好過乙金少少 但貴過佢二千萬真心白痴

成件事好on9 為買而買

球王片好勁

小技術好好多

for €12m plus €500k in bonuses

500K 有D少

仲要三十歲叫價三千萬 咁都買今個轉會扣返二千分

嘩咁又差好遠, 卡生做到target man同埋有左腳過巴卡先

閘撚住咩welcome to ac milan

又要開post

慳番舊錢好過啦 過到黎都係養老feel

整返段Messi Welcome to AC Milan
RonLdo Welcome to AC milan

波叔已經扣左好多分， 係突襲邦老師加返

希望卡連歷係煙幕， FM搞緊其他人

100M + 雙傻 買 比洛迪+卡連歷

我真係寧願推7-80M落美羊(8.5M人工) 度算

我都係咁話, 屌你29歲打多2年又要煩散貨, 不了

呢樣真 與其咁多錢allin個unknown 不如買個大牌

[邦利拿：決定強勢回歸] AC米蘭球迷討論區 28

生到高路斯咁即樣但實力差好遠

真係講唔出叫佢加油, 係咪on9架

大愛包容

同佢有親咁

我都講唔出, 死反骨仔
求佢續約好似求契弟咁

係咪多數地蘭賣出去既人都無好下場

除左雞巴&c華

蒙sir想當胡仙歷咁用

個admin真係好撚大愛

奧巴美羊
當係羊？？

1001

推推